［轉載］香港寬頻：有好多網民上嚟我哋FB搞事，麻煩叫所有同事幫手反擊

721報案中心收到2萬4千個報警求助，黑警就話你癱瘓999，尋晚HKBN收到3000個嬲嬲，就話你惡意攻擊，如果派嬲都叫攻擊，不如告facebook藏有攻擊性武器啦

不過，既然你覺得派嬲係攻擊，咁我哋就一齊send email投訴HKBN啦，大家話好唔好呀？

Step 1️⃣. Email投訴 (下面有範本)
HKBNbroadband@hkbn.net

Step 2️⃣. 派嬲及留言

留言範本

投訴香港寬頻之myTV SUPER服務安排 及 與無綫電視之合作敬啟者：本人欲投訴 貴公司將myTV SUPER服務捆綁至寬頻計劃之安排，並對 貴公司與無綫電視的合作表達不滿。自香港寬頻與無綫電視合作後，香港寬頻便強制要求客戶接受myTV SUPER服務，即使客戶不願意接受該服務， 貴公司仍會透過各種方式催促客戶領取機頂盒(例如交託安裝師傅送上)，迫令客戶騰出空間放置、妥善保存，以及在結束服務後歸還至門市，而假若相關器材遺失或損壞，客戶更會遭到 貴公司罰款，有關政策對客戶極之不友善。雖然 貴公司在去年九月曾更改政策，「取消捆綁」HKBN與myTV SUPER，但 貴公司仍然會收取同樣月費，分別只是容許客戶選擇其他禮品代替myTV SUPER服務。由此可見，所謂免費的myTV SUPER服務其實並非免費， 貴公司只是將有關費用轉移至月費當中，以營造「假免費」效果，並藉此遊說客戶收取機頂盒。此外，所謂「禮品」，其實亦只是得物無所用的Big Big Shop現金券、濾水器等，部份客戶不願意使用myTV SUPER的原因，正是不希望讓TVB得益，而 貴公司又提供Big Big Shop現金券作替代，豈不是作弄顧客？除了投訴 貴公司服務綑綁myTV SUPER之外，本人亦希望表達對 貴公司與無綫電視合作之不滿。無綫電線立場偏頗，多次扭曲事實誤導觀眾，例如將親共暴徒咬甩趙家賢耳朵淡化為「趙家賢跌了一隻耳朵」，將721白衣人無差別襲擊途人寫成「有大量人群聚集」等，即使 貴公司認為本人意見只是與無綫有政見差異，但 貴公司仍然無法否定，有大量香港市民與本人一樣，不認同無綫電視的報導手法，因此亦不認同 貴公司與無綫電視合作，間接使其獲得豐厚收入。本人現在對 貴公司有三大訴求：第一，完全取消寬頻服務與myTV SUPER之綑綁，本人既不需要myTV SUPER服務亦不需要所謂禮品，只需要月費下調；第二，為希望交還myTV SUPER機頂盒的客戶，提供上門回收服務，因為這些客戶由此至終根本不希望取得機頂盒， 貴公司要求客戶結束服務後，仍要親身或託人交回機頂盒是不合理的舉措；第三，交代與無綫電視之合作將會持續至何時。懇請 貴公司慎重考慮以上建議，而在 貴公司停止與無綫電視合作之前，本人將不會考慮使用 貴公司之服務或續約。專此候覆。 此致香港寬頻執事先生/小姐 香港市民／客戶 陳先生

香港寬頻：有好多網民上嚟我哋FB搞事，麻煩叫所有同事幫手反擊

推

最後多咗幾多十like？

貼果個人肯打格仔算好人